香港大叔以色列搵初戀：真係好靚

雖然以色列男人優點多多，但其實港男一點也不輸蝕。《嫁到這世界邊端2》攝製隊在當地採訪期間，就發現有三位香港大叔為了另一半，搬到以色列生活，實行「娶到這世界邊端」！

編導黃俊輝透露，攝製隊在以色列一間中餐廳遇到他們，分別是Tony哥、雞叔和Ming哥。問到以色列女人的吸引之處，Ming哥表示：「有一度好，就係唔洗聘金、唔要彩禮，更加唔要車唔要樓，呢樣嘢已經喺中國搵唔到。」他們更稱以色列女人很美，笑言：「無論係黑過炭甚至白過雪都有！」Tony哥透露當地人觀念很開放，無論你是哪個國家的人、做什麼職業，大家都很包容。而以色列女人更不會要求男人一定要有樓先嫁，總之感覺對就會在一起。

當中Ming哥就稱自己在港36年，都未曾一嚐戀愛滋味，但來到以色列就十分受歡迎。他笑稱：「因為我夠吸引力，佢搵我。（香港男人好搶手？）都係唔係，緣份。（老婆係你初戀？）係呀！」而Tony哥就稱自己最喜愛以色列的生活：「生活冇咁急促，空氣清新而且住獨立屋又大。」他們更強調在以色列生活一點也不危險，很喜歡這個國家。

垃圾01＋cctvb

好撚憎hk01

又吹奏，呢個位出左名火藥庫

1.班大叔根本有錢
2.日日打杖咪搞

老老實實
香港地就算有錢都可以比班港女懨三懨四
之前女模單野咪係咁

係國外你有幾百萬渣手基本上好受歡迎

佢老婆咩樣呀

以色列啲女靚到

換血工程

咁佢老婆d 相呢

Gal Gadot (Wonder woman)

又去散播劣質dna

人地去開餐廳已係個老板啦，你估係連登公屋仔咩。

老闆dna 唔劣得㗎

香港都出名係打工狗地獄

其實點先算劣等基因
人地有正當職業 肯捱 收入正常(小生意) 有合法居留

香港男外國搵女 連登仔:
香港女外國搵男 連登仔: 臭雞

我寧願俾火炮射死都好過係香港做野被老細屌

香港冇打杖冇天災
你女都溝唔到啦連登仔

一個係已經有居留同正當職業再識人 一個係用西移民 次元完全唔同好冇？

連登仔外國搵女:為港男出氣
港女食洋腸:貪錢臭G

你條臭窮撚冇人瀨
就好劣啦傻仔

愛情始終要感覺舒服才可行

你對上有19個回覆，得一個用：
然後一個係話：大叔偶像
其餘就係：屌佢傳播劣質質基因，話佢靠錢。

結論，不論男女，連登仔就是要屌。

Tbb 打手死全家

連登仔連本地港女都唔吼
又冇錢溝大陸妹
仲想諗鬼妹?
學人講溝女 劣質?

但我見隔離俄妹POST好多人 喎
但埋 唔係淨指用呢個ICON, 係指啲人嘅回覆取向

Israel 幾好住 真係歷史加科技結合既地方
不過物價好高
而且0的女都好強悍下

叫你老豆咪成日顧住屌西啦

冇睇嗰post，有冇link
上得連登你都慣啦
呢到好多人好傳統大男人
屌男人廢都成日見架啦

緊係唔係啦
先睇人係咪有錢
有錢大叔樣又話靠錢
冇錢靚仔又話靠樣係人都得

屌你老尾兒登仔根本全宇宙最垃圾

求期啦，上網講咪由得佢
現實會講先算啦，要為自己言行負責任嘅時候咪又係會收皮

呢度係好多小學雞, 人云亦云
大唔大男人...佢地係想要大男人嘅褔利, 但冇大男人嘅責任感
所以呢啲回覆都係有必要
唔係常見就代表啱吧

個POST唔鬼記得了, 好似尋日見到
類似POST月經咁成日出現架啦,
唔係俄妹, 就架妹, 劣啲台妹, 再劣大陸妹都有人吹奏, 係大陸妹多人反, 台妹間唔時有人反之外, 其他都好多LIKE

等俾哈馬斯

有咩問題

有樣冇錢>雞
有錢冇樣>雞
冇錢冇樣但洋腸>雞
冇錢冇樣港男>醜
玩哂

Wonder Woman

Gal Gadot 咁既樣

大男人係價值觀，冇咩錯嘅，搵個適合佢嘅伴侶咪得。父權自助餐係性格，想要權唔要責。

其實黎黎去去都係嗰條友之嘛
出多兩次都覺得佢戇鳩

冇一個地方嘅人係完美
責任同權利係對等
西方講男女平責，但要都平權
日本要成份糧比老婆，係街外就比足面你。

小學雞，讀書又好，去旅行同當地人傾下計都好，出黎做嘢又好，見識多左去到某個位就會明。

有錢有樣>收兵
連登仔>無敵

女人都要當兵2年

港男：創造經濟 改善社群
港女：慰安婦

好衰 人地淨係做一個喎

Chinese genes

你憑咩話人劣質呀廢尻

佢哋係劣唔曬既
起碼唔係娶隻蝗爭公屋咁囉

劣質我們不懂
你們是專家 希望大家互相體諒吧

為愛遠走山旮旯 空姐覓得法羅型男

未睇條片都仲覺得啲大叔有料
屌你睇埋條片 完全係啲公園阿伯吹水嘅對話
圖都冇張吹撚到自己有勁多以色列女仔揀 比我嘅感覺一係就吹水，一係就俾人呃錢
不過講真比以色列嘅女仔呃都冇咩洩底嘅 尤其是呢幾條老坑話就話老闆，但睇個樣都唔多有錢 如果真係屌到女點都係以色列嗰邊洩底

人地娶就係搵到初戀，港女嫁就係崇洋、唔理屋企人

仲有Nat Port

我係媾唔到女....
因為結左婚

Btw 你真係以為連登仔媾唔到女？
你試下去d 外國group聚聚
全部靚仔靚女

娶到這世界的邊端

呢樣真，起碼有個為自己國家謀幸福嘅政府

香港呢算吧喇

連登仔話人屌洋閪啦

可唔可以嫁過嚟香港

女人遠嫁係去歎制度 歎大自然空氣食水
港男遠娶就得啲兵荒馬亂既四戰之地
隨時要死

港男搵外國女 港女:港男太廢溝唔到我地先要去外國搵
港女搵外國男 港女:港男太廢揀唔落 我地先搵鬼佬

成篇報導都無佢老婆相？

港男溝到鬼妹日本妹嘅話，港女邊敢話港男廢，但事實就係一大堆垃圾港男係香港溝唔到女，然後死返大陸娶大陸妹

無圖都咁多人討論
佢話娶左gal gadot都得啦

周街都Gal Gadot咩屌你

講咁耐都冇佢地老婆啲相，把撚呀

緊係有
你睇下日本妹killer啲post
大把港女係到吠

支持VIUTV開拍

睇隔離po嫁到世界邊端就知啦
啲港男嬲撚到呢

堅

以色列真係求其入間餐廳，個侍應都係靚，仲要友善好笑容

當下一刻，港女真係賤過泥

世界係咁唔公平㗎啦

點同
亞洲女人搵外國人難度>>>>>>>>亞洲男人
港女果種係鐘個頭埋去比鬼佬屌
港男係要征服鬼妹個心先得
根本兩回事